====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans les sciences sociales , on se réfugie dans la prospective ( l ' art du plausible) : voilà ce qui pourrait se passer et non voilà ce qui va se passer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

